我要將寵物台變成兔兔台！

點解呢度得貓同狗架，我要將寵物台變成兔兔台！

東京兔兔Cafe:

吐子

用香蕉叫醒兔子:

吐

想養兔仔

我要將寵物台變成豬仔台！

有冇垂耳兔

有垂耳吐